研究指打一針BioNTech疫苗已有85%效力 可儲存普通雪櫃

研究指打一針BioNTech疫苗已有85%效力 可儲存普通雪櫃